{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0023080952607/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Spirit] Wool Ribbed Long Knit Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドのkoteloはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 こちらの商品はFW23/WE395UC375の番号をお持ちです。 この製品はウール100%原糸を使用しており、カシミヤのように柔らかい肌触りが感じられますが、これは羊毛のほのかな光沢とタッチ感を高める加工法によって可能です。 ロングパンツでしっかりしたリブ編みが目立ち、このシルエットは体型カバーに役立ちます。 表地は毛100%でできており、洗濯の際はドライクリーニング専門店での洗濯をおすすめします。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 乾燥時は形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。 注意すべき点は摩擦によってほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこのブランドで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品番号はFW23/WE395UC375です。"
        },
        {
            "question": "この製品は何パーセントの原糸を使用していますか？",
            "answer": "この製品はウール100%原糸を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の肌触りはどのような感じですか？",
            "answer": "この製品は柔らかい肌触りが感じられます。"
        },
        {
            "question": "この製品の加工法は何を使っていますか？",
            "answer": "この製品は羊毛の光沢とタッチ感を高める加工法を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "この製品はロングパンツでしっかりしたリブ編みが目立ち、体型カバーに役立つシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうしたらいいですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニング専門店での洗濯をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品の洗濯方法はどうしたらいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色することがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどうしたらいいですか？",
            "answer": "乾燥時は形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意すべき点はありますか？",
            "answer": "注意すべき点は摩擦によってほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように保管すればいいですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 466
    }
}